有冇人覺得台灣飲品果啲用語好撚噁心

乜撚野Q彈 啵爆
屌聽完都要打個冷震

波霸奶茶 呢個名改改得好貼切

好撚on9

咁掉返轉人地地方都可換覺得其他地方既詞語好噁心

總之好撚難聽

其實唔止飲品

咁都開po

台灣人夠可能覺得廣東話啲用語好嘔心

咁都可以屌一餐

波霸唔係指杯嘢
係指賣飲品果條女

唔好入黎睇囉on99
乜都唔得討論區要黎做乜
惡過某國大黨